”Nej!” tjuter du när dina fingrar tappar taget och du glider av Seprons rygg och sedan ner i det skummande vattnet._ Strömmens kraft drar dig vidare, tills någon griper tag om din vrist._ Tom måste ha dykt i efter dig._ Strömmen för er båda upp på en strandremsa, och från den ser ni en gång som leder ut i dagsljuset._ Du fylls av lättnad när du går före uppför de kladdiga trappstegen._ ”Vi kommer ut högt uppe på en höjd”, ropar du till Tom._ ”Jag ser en pelare av sten på själva toppen.”_ Men när ni kommer fram ur tunneln sätter någon plötsligt på dig en munkavle och rep gjorda av stinkande djurhudar snärjer fast dig vid pelaren._ Samma sak händer Tom._ Vinden viner och du hör Malvels hånskratt i vindens brus._ På himlen, långt i fjärran, ser du en bekant skepnad._ ”Ferno!”_ Men hur ska ni få draken att upptäcka er?_ Toms sköld ligger några steg bort._ Om någon av er rör vid drakfjället som finns infattat i skölden kommer den goda besten och räddar er._ Men vad händer om ni inte når skölden?_

*För att försöka nå Toms sköld, dra ut skölden till punkten.
*För att ropa till Ferno, dra ut pratbubblan till punkten.
